搭多過四個人點算

係咪要等下一架

根本好難實行

拉哂番去

濫捕
黃嘅拉
藍嘅當睇唔到

去廁所都係

行樓梯啦

喺街隨時畀人拉

入間鋪又隨時畀人拉